# Grade 13

## 1. Спроектировать микросервисную архитектуру с использованием JSON API
#### 
## 2. Language: Реализовать паттерн проектирования "наблюдатель"
#### 
## 3. Language: Реализовать паттерн проектирования "стратегия"
#### 
## 4. Language: Исправить код для соблюдения принципов SOLID
#### -
## 5. PostgreSQL: Использовать оконные функции в SQL-запросах
#### 
## 6. JS: Использовать Fetch API для получения данных
#### 
